一步一步進迫，原來香港人咁易對付？

先係蒙面法，帶個口罩都要拉
香港人又真係唔帶喎

之後唔批不反對，係咪都話你非法集會
香港人又真係唔出喎

而家連貼個文宣都又鎖又拉？
想問下又拉啲咩？高調拉低調放？
香港人係咪會縮返埋屋企就算數？
大家無理由輸比班垃圾毅進仔

大家好似忘記左文宣既影響

好多唔上連登/tg既一家大細，唔上網既老弱婦孺都係睇佢地
文宣係呢幾個月令到香港人了解到香港暴政同埋警暴係萬惡之源

文宣既威力絕對唔比勇武遜色

運動可以持續文宣組既製作同埋貼連儂牆係勞苦功高
仲有唔同group為大家製作同埋收集全港文宣
文宣製作後好需要大家既親力親為將香港人既努力發揚光大
唔好浪費佢地一片苦心

入文宣tg group，成為文宣既一份子
係唔同社交媒體share開去

中文文宣谷

英文文宣channel

係學校公司印定先
一齊係未有活動既平日
係自己區樓下連儂牆貼下文宣

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate

推 鍾意睇分析文
都值得比更多人睇
可以討論/反思

香港人反抗唔係口號

Push

push

推

你以為我地驚政府？不，我地驚激嬲美國，激嬲Solomon

我唔係玩膠，我想講嘅係，大台永遠係呢場抗爭嘅無形殺手，唔好再捧人上大台/盲目相信，5年前已經衰緊同一樣，今次再輸就永遠抬唔起頭做人

香港人就係咁 好中意去痴人